<resources>
    <string name="app_name">أخبار أندرويد</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="title1">ُمُراجعة النسخة الأخيرة من تطبيق Moborobo للتحكم بأندرويد من جهاز الكمبيوتر</string>
    <string name="title2">غوغل تُنهي البرنامج التجريبي لنظّارتها وتُعيّن مُديرًا جديدًا للمشروع</string>
    <string name="title3">مُراجعة تطبيق Expenses Manager لإدارة المصاريف الشخصية</string>
    <string name="body1">في حال كنت من متابعي موقعنا، فربّبما قرأت مراجعتنا السابقة لبرنامج إدارة هواتف أندرويد عن طريق الحواسيب العاملة بنظام أندرويد “Moborobo”.

البرنامج حصل حديثاً على تحديث جديد يقدم العديد من الميزات التي سنتطرق إليها في هذه المراجعة الجديدة.

الميزات الأساسية والتي تحدثنا عنها في مراجعتنا السابقة ما زالت متواجدة وهي:

النسخ الإحتياطي للتطبيقات.
نقل الملفات بين أجهزة “أيفون” وأجهزة “أندرويد”.
إدارة الملفات المصورة والصوتية.
إرسال و الرد على الرسائل النصية من خلال الحاسوب.</string>
    <string name="body3">قد تجد في وقتٍ من الأوقات أنك بحاجة إلى إدارة مصروفك الشخصي، حيث من الضروري أن تعلم أين تذهب (أو تتبخر؟) نقودك خاصّة إن كنت تُريد ضبط مصروفك ومعرفة أين تُنفق النقود بالضبط.

تطبيق Expense Manger هو من أفضل التطبيقات التي توفر لك واجهة مبسطة تقوم من خلالها بإضافة كل مصاريفك خلال الشهر.

فكرة التطبيق بسيطة جداً حيث أنه كل ما عليك فعله النقر على زر الإضافة الذي يحمل الرمز “+” في الزاوية العلوية من الشاشة ومن ثم إضافة ثمن الأغراض التي قمت بشراءها.

بعد ذلك قم بتحديد نوع هذه الأغراض فعلى سبيل المثال إن كانت مقتنياتك تتعلق بالطعام والطبخ قم بإختيار “Food and Drinks”. تستطيع أيضاً تحديد ما هي هذه الأغراض وذلك عن طريق كتابه إسمها في قسم الملاحظات.</string>
    <string name="body2">بدأت غوغل بعمل تغييرات هامّة على مشروع نظارتها الذكية Google Glass مما قد يُشير إلى اقتراب الإطلاق الرسمي للنظارة خلال الشهور القادمة، وذلك بحسب تدوينة نشرتها غوغل ومعلومات إضافية نشرها موقع صحيفة “وول ستريت جورنال” اليوم.

أولى هذه التغييرات هو خروج نظارة غوغل من المرحلة التجريبية، حيث كان مشروع النظارة حتى هذه اللحظة تابعًا لمُختبرات Google X، لكن النظارة أصبحت الآن ضمن قسم جديد خاص بها تحت إدارة Tony Fadell المُدير التنفيذي لشركة Nest التي استحوذت عليها غوغل بداية العام الماضي، ومُدير تطوير جهاز iPod عندما كان في آبل سابقًا.

وقالت غوغل أنها ستوقف بيع نظّارتها وفق البرنامج التجريبي Glass Explorers بتاريخ 19 كانون الثاني/يناير. لكن إيقاف بيع النسخة التجريبية للنظارة ينطبق على المُستخدمين العاديين فقط، في حين ستبقى الشركات والمطوّرون قادرون على الحصول عليها. في حين تستعد غوغل لإطلاق النسخة الثانية من النظارة خلال العام الحالي.</string>


</resources>
